港鐵禁制令：不得攜帶武器 非搭客不能逗留車站

據消息人士透露，港鐵正研究申請禁制令，且引述港鐵車務總監劉天成今日與內部員工會面期間，提及就連日來車站設施遭到不同程度破壞，是「遠超港鐵能夠接受情況」，故會仿傚機管局做法，擬申請禁制令，惟當中的內容細節仍未確實。

消息人士續指，港鐵申請的禁制令，當中或考慮禁止乘客攜帶具攻擊性武器進入車站範圍，以及非乘搭港鐵的市民不能逗留車站內

攻擊性武器 每個男人都有 係唔係要切左佢

即係買哂飛=搭客=可以逗留了

謝港鐵

你點分邊個係咪搭緊車

非乘搭港鐵的市民不能逗留車站內
我太子上車去旺角, 再由旺角搭返去太子

以前可帶攻擊性武器？

有張八達通已經可以做搭客啦都戇撚鳩

班狗夠膽咪入車站拉人, 到時係站入面捉迷藏
人民日報真係豬隊友, 擺港鐵上抬, 港鐵又擺警狗上抬

入哂閘=搭客

武器？

遮定口罩呀屌你老母

有借口會選擇性執法
或者call死黑警入港鐵

秒

我要去7仔買野

買左飛駛幾錢呀低能仔

咁經地鐵站路過都唔得?

突破盲點

實際點執行 即係職員有權check袋?

下一步，學大陸要過安檢

記得係150分鐘呀

排隊入站囉
又倒自己米

唔俾錢搭地鐵

之前可以帶武器？

唔可以喺mtr shop購物啦

八仔都得

搬晒d閘機係出入口囉

有八達通

咪係囉 班友以為機票咩地鐵飛炸

入閘前要過安檢

唔駛人攪都塞爆地鐵站

咩叫攻擊性武器先，係咪鉛筆水樽同遮都當係

傘 頭盔 mask 算唔算？

攻擊性武器? 咁地盤佬仆街了
唔帶得鎚仔?鎅刀?噴漆?
非乘搭港鐵的市民 不能逗留車站?
姐係買左車票 就任玩?

翻譯：警犬不能帶武器或在不是搭車既情況下進入狗鐵站

商鋪記得唔好開門，剩係可以搭車

可能係手指呢

去七仔買野都唔得了
係唔係即日起執曬mtr d商店佢？

捉水貨又唔撚見你出禁制令

諗唔到究竟同之前有咩分別
最多尾班車之後留唔到係站入面

東施效顰 人地機場偏遠地區 山長水遠入去必定有原因
你狗鐵站係普遍市民會途經嘅地方 你參考人地乜撚野

香港一日有幾多人坐地鐵呀

金鐘收工時間都多人到仆街，排幾個字都上唔到車，是咪全部都非法集結？
搭個地鐵都可能比人拉去狗屋除衫凌辱

攻擊性武器？警察白衣黑社會咪有囉

咩先係武器，警察既角度連乳房都係武器喎

女權要行出黎了
因為胸部都可以襲警
換言之姐係武器
女人唔可以坐地鐵

警棍， tg……

地盤佬裝修佬以後冇得搭地鐵

安已不

慢慢就可以變大陸了
反正依家都加裝左咁多cam，分分鐘入面已經比失敗資料支那玩人面分析啊步姿分析咁

港鐵比中共玩死

小弟番地盤 想問下拎左支電鑽 水喉通 係咪唔搭得港鐵？

唔怪得大陸搭地鐵要安檢

popo都唔入得啦姐係

港鐵唔搞得 咁機場好危險

慣咗喺地鐵站恒生等人

會有好多意外發生。

其實支那地鐵無人搭既咩？點解可以個個都掃機查袋

港鐵係咪有被迫害妄想症 學大陸搞安檢啦笨

學大陸地鐵check x光？

記得入閘

咁都無200000個簽名？

最影響係站內交收貨物嗰班

返工放工
成班打工仔仲唔屌柒狗鐵咩

以為好似機場要幾千蚊成本先入得去咩 有張八達通或者幾蚊買張飛就得啦
同埋機場得幾個入口好易管制 地鐵站咁多你點做 on99

香港啲地鐵咁細點裝安檢

下一步就對條街出禁制令？

我樓下得地鐵先有恒生入錢機
入錢習慣左一張一張入

隨便買張ticket

實施安檢措施！x光機！

武器係講緊班狗果d?

係站度行黎行去

站出面囉

大陸d地鐵站都唔大

錯 係胸部
有胸嘅全部違反禁制令

姐係禁制狗隻

女人都可以以胸襲人

有水樽唔可以坐地鐵了

太古站 將康怡同太古城連接 日日都大把人經地鐵站咁行 拉撚晒d中產囉

岩架啦， 辣著埋d c奶廢老

尾班車完
第日頭班車再黎

支共除咗高壓其他真係唔識架喎

武器即係講緊遮?
落雨點撚算? 入站前掉撚左佢?
狗鐵可唔可以再柒d添

支持每個人過閘時逐個逐個檢查

即係點唔撚可以等人？

正式宣布地鐵交收犯法

發現平民如何令恆指斷崖式大瀉之密技

我好多日之前已經分析左機場春袋同恆指嘅關係

但當時剛實行p牌措施
根本推唔郁

可否幫推

Cls

咁啲MTR shop咪收晒皮

點睇個禁令都係針對元朗白衫喎

順便研究港鐵宵禁啊，好唔好啊！你老母。

公共鐵路做撚到你咁，年年只加不減3.3 ，仲好撚自豪咁講自己賺錢。

香港人就加車資，高就倒貼，冇撚有用啊你

國家機器

做生意真有風險架啦 驚咪唔好囉

宵禁啦搞咁撚多野

有本事咪好似機場咁每個每個咁check囉

姐係我等人要買飛等？ on9?

返工時間咁搞法，可以罷工都得

邊個決定邊啲係武器？邊個有權搜？邊個個邊個喺度逗留？？？如果搜錯人又會點？？？？

日日見到有個阿嬸係閘口等人俾報紙佢
咁佢係咪冇得再企果度

禁止男性進入， 平機會

唔小心係咁落錯車同上錯車
Sorry 岩岩羅湖以北落黎既

搭客出左閘仲算唔算搭客

汁撚左佢啦

二三百萬人搭港鐵，佢點執法？

要發起圍黨鐵行動
呢個仆街政府越迫越埋啦

咁你咪check飛囉
你玩鳩自己姐

入閘等朋友得唔撚得呀

好低能，咁係唔係以後從a出行去b出都犯法，係出口等人又犯法幾多staff都搞唔掂啊

其實應該呼籲外國制裁所有香港法官
好少見文明國家會狂出禁制令, 搜查令迫害異見人士

其實中共想好似佔中咁
乜都禁晒等你地返屋企
不過去到今日
香港人唔會因為咁而退囉

八達通

同啲警察講

坐係地下望住路線圖 諗緊撘邊條線唔得？

而家啲企業高層堅係弱智

咩叫攻擊性

地鐵交收果班
On9政府係要辣著晒所有人先安樂

即係連狗都唔可以帶？

最好啦

以後冇得係旺角e出口等人啦

有八達通就得啦

狗狗有槍係身 咪撚比佢地入

痴線

準備搭

我有八達通 我搭車

交收個班人點算

屌

包埋警犬？

我入地鐵等人喳 你吹咩

入閘時發覺八達通無錢。

比左錢唔比逗留？

交收唔得？

佢哋只有舊劇本

要持票入閘

安檢未？

越搞越亂

入面商舖多得你唔少

好明顯係針對黑警
兩個條件都中晒

狗有炮，入不了

新創建同新鴻基或成最大贏家

記住個原則

不受傷 不被捕 鬥長命

人鏈未必組到咁長 但可改善 勿洩氣

你唔好唔記得女性都唔得 胸部襲警

同黑警署長一樣, 擺前線上枱

黑社會渣武器一定照入到

港鐵負荷唔到個人流係咪又要申請禁制令？
咁金鐘站日日都申請得啦

如果我準備入站
行到半路去買包
咁點

八十幾個站
睇怕佢都冇咁多人黎做安檢

大家
1，排隊買飛，然後最前個個乘客唔識用部機，跟著成條隊jam咗
2，好似朝早返工繁忙時間啲女人咁，係入閘機用大袋磨磨磨磨，嘟極都嘟唔到，搵唔到張卡，條隊又jam埋

胸係武器

我入閂坐

推

穿地鐵過馬路都唔得？

狗鐵都係仆街黎，日日用廢老卡懲罰狗鐵

係時候執晒大堂啲鋪頭佢
阻住晒

佢既意思係
玩還玩 記得買車飛

有八達通便是王

入左閘咪即係搭客
黨鐵正傻仔

擺明想學大陸咁每個地鐵站都整安檢，玩完了

其實因為太多人跳閘唔買飛 呢排賺少咗先申請禁制令

交收撚點算

有帶八達通就算係乘客？

跳得閘都帶哂口罩 驚閪

買咩飛
跳閘啦

旺地痕等人果D HIHI了

何謂“武器”？口罩定水樽？
何謂“非搭客”？已經入閘既示威人士包唔包括在內呢？
Btw 反正最後都係龍門任你搬
晒9氣

買張飛就係貴客可以做劉備?
拜關二哥既係閘外吧

使唔使好似機場咁，出示八達通先俾入站

咁只會反效果 rip

要加x光機

得班狗日撚日拎住支炮搭地鐵咋喎

暴徒係警察係唔係禁埋先

即係點?
本身佢地都係搭地鐵去葵芳
算唔算乘客?

佢係整就正呀
放工時間金鐘中環成個鐘先落到月台

下個月21號入哂站靜坐

突破盲腸

一向都有附例唔準
又嚇班和理非 令少d人出街

利申 和理非

何謂攻擊性武器？
人人都有張八達通

攻擊性武器
點定義

黑警不是撘客

其實車站入面咁多商店一定要乘車先入去咩

警棍，各款子彈的槍係咪武器

多鳩餘，攻擊性武器任何地方都唔得架啦

唔係乘客，咁我落去七仔買紙巾都唔得？

撐警可括免

不能逗留車站

廢架

班職員唔會睇機的

跟據POPO 最新指引，長遮都係武器
係咪帶長遮唔搭得地鐵

非乘搭港鐵的市民不能逗留車站內？？？？？？

買張最平嘅單程票擺銀包有幾難呀

on99

港鐵站內店鋪都唔好消費啦

Shit

又係喔，黑警一定唔買飛又有武器

我外地人不認路，地鐵站匯合也不行麼？這個真想罵人

我有預感黨鐵好快會學大陸每個站出入口set 安檢

旺角站星期日班賓賓印印仆街了

On99

長期有縮骨遮係背囊點算
屋企菜刀爛左
係未買菜刀係未要CALL GOGOVAN先買得番屋企

唔比帶攻擊性武器，係咪即係差佬無得入？

On9

啲港鐵商店點算？冇人買野啦？！非搭客，買野非法啊！

槍同狗棍一定係攻擊性武器啦
即係所有狗隻不能搭黨鐵
非常好! 以後搭黨鐵安全喇

星期日啲賓賓

記得有一次 係地鐵站見到有個袋放地下無人理，個袋又似軍人袋，
好驚佢入面唔知裝咩
不過最後無報警

幾時安檢

本身仲同班friend傾緊幾時開始響應罷課
多謝港鐵支持學生罷課

香港番工唔最後一刻都唔到
搞埋尼的野比人屌到上西天

其實好多呢D example

由新城市廣場去政府合署 一定要經沙田站

Poly去紅磡又係一定經紅磡站

有啲站有Starbucks 美心等食肆
係咪唔俾去

實名登記一身份證只能限買一把刀
一世人一把，要好好珍惜

返工返學時間大幅延長變相唔使返

班交收撚仆街了

up

無限排隊買飛

攻擊性武器=槍
非乘搭港鐵的市民=黑警

CSL係咪唔撚俾我去食雞蛋仔呀

仲未計拖急d大陸佬

點分係咪搭地鐵！？

嚇鬼咩
咪咁傻啦

真心想知點樣分係唔係搭車？

仲有尖東站

公司：請提早2個鐘出門，遲到後果自負
重覆！後果自負⚠️⚠️⚠️

自己申請塞鐵，on99

咁撚多人你點管？

咁Ｌ巴閉～

原來一直都可以帶攻擊武器入狗鐵

不如直接禁人搭地鐵啦屌

我就係地盤佬睇黎冇得搭地鐵返工了

發夢估下一步申請禁制令
警署四周不准停留

仆街鳩鐵

Cls 唔好俾人出街丫笨

平日旺角站多人等到pk

有張八達通隨時入閘都係乘客啦

黨鐵點判斷d人係咪要搭車？
ON撚9係咪要心口掛牌先比入車站？

非搭客=黑驚
武器=警棍
水落石出

笑死

天才

咁我入閘囉

元朗站咪得囉

個禁制令是咪禁止黑警進入？
狗鐵終於做到嘢

乜春都可以屈做攻擊性武器架啦屌

落雨搭地鐵係咪要掉左把遮先入得站

可以玩入閘了 係閘機度排隊

屌你食屎啦狗鐵
721唔見你即刻出呢個禁制令?
你班高層不得好死

尖東站可以行地面 距離一樣 只係行地面又熱又要避車

以政府思維 呢個無問題

講緊d狗?

等fd唔可以係站內？

越整越撚煩，戒嚴啦你老母

咁地鐵鋪可以摺啦！

大家係上水站前面瘋狂報警就得

當自己係機場咩而家
洗唔洗學支那咁入閘前過機on99

元朗西鐵站嗰一間酒樓係咪可以執笠

申請禁令條撚樣係咪未撚瞓醒

咁黑警咪唔入得

丁生乜撚都唔覆 仲學人申請禁制令？
個丁生係咪男人黎？

戒嚴

甘即係唔比警察 帶槍 和 不是以坐地鐵為目的 既情況下 進入地鐵站 ？ 好似跟民意wor 🤔

有胸既都唔比入

消息人士

搭港鐵唔舒服，㩒下個制搵人救援得唔得先.

你咁講我係好驚架，隨時暈低㖭.

想學深圳地鐵咁check袋？

講緊白衫嗰d?
我dklm 721之後唔見佢申請禁制令

要向外國宣傳吓

D狗身上有攻擊性武器 又有吾係搭車

今次真係焦土
港鐵隨時變中鐵
學大陸搞安檢
深圳大大隻字話國家反恐法要求，所有鐵路要安檢

裸跑跳閘，但又要唔戴J或者胸部

你知唔知深圳地鐵入閘係要過金屬探測門同X-Ray，如果有帶液體飲品你要飲一啖先畀你過
我第一次見到時真係O晒嘴

弱智 喺車站等人唔得？

一張地鐵飛都ko
去到唔識買飛研究下，
都未計排隊排勁耐既atm

咪咁肉酸啦狗鐵

班白衫點算？冇得帶武器

好以後晤使撘鐵搭巴士

姐係話警察都唔入得

真係好鬼弱智

唔好咁天真喇

非乘搭港鐵的市民不能逗留車站內

清算旺角交收黨

我鍾意由大西北搭去柴灣再來回n次
一張月票免費無限出入 捉我囉

元朗白衫個陣又唔撚講
依家反而衝出黎柒

特事特辦

點樣證明我地唔係搭客
機票咩,diu你

即係唔搭車就唔可以去幫襯入面嘅店舗？

買左飛就可以屌9個客服啦⋯我地係客wor

喼 有look 應該係地面行。 地鐵人多 好易車到人。 攻擊性武器。

我上半身同下半身都有攻擊性武器

我屌你老母呀死黨鐵
真係嬲撚到仆街
平時已經對香港人差撚到仆街
俾支共壓兩句而家即刻出嚟含撚
大是大非前仲咁撚賤
已經又撈地產又撈埋商場同地產商
一齊合力壓榨市民

佢出禁令就瘋狂落搭鐵

買飛好過八達通?
幾百人排隊買飛再發覺全部都無散紙
又唔小心無帶八達通

push

9點開始地鐵唔停葵芳

即時
車箱廣播
今晚9時起葵芳封站
禁止市民集會，遊行或示威

地鐵站櫃員機襟錢都唔得了

弱智?好多路都係經地鐵站行會方便好多架喎,要人兜路?

咁唔搞你囉
幫你係上蓋商場擋住d人

唔去車站，
去狗鐵旗下重點商場行街，租金收入係狗鐵最大收入之一。

倒自己米
憨撚鳩

D官一定亂批啦，反正佢地應該幾十年無坐過地鐵

好簡單姐係出口圍住唱聖歌
宗教集會告嘔入
可以好和平進行

出入口靜坐舉牌得唔得?

泰國曼谷地鐵，都有類似安全檢查規格

做MTR shop 既人未

港鐵: 藤條和鐵通不是攻擊性武器

站外舖頭可以攬炒

我行步路都再行山仗
出太陽陰天落狗屎教拎直身遮

大陸啲站仲細。。。
運量又少

地盤佬唔俾搭地鐵
班ol恨到

仲有個班交收撚
一係就特事特辦

所有三行佬有得搭

不如索性每個地鐵站出面整個閘口 check 埋身份證，搜埋身，再問清楚d人去邊同再咩先比人入啦，on撚99

遲啲會唔會禁制曬全香港

on9真係無極限 咁入面啲舖係咪可以全部執晒佢 買野唔撚比要乘客先去得

你估自己係機場啲人要用幾千蚊買張機票咩

環球時報發起既不合作運動 期待睇到個個地鐵站幾公里長等搜袋既人龍

狗鐵正式向港人宣戰
我想知道狗鐵點夠市民玩?

如果有十萬人買張飛瘋狂坐車
每個站就落車
等下班又上返車
係轉車站記得要轉車
坐到佢收工
第二日又去坐過

更加逼爆
港鐵助攻

MTR點學機場呀
連個閘機都係站入面 你點阻人入去

聽講機場間m 記特別好食

唔洗係地鐵交收

與全香港人為敵

佢會好戇鳩咁行埋嚟問囉

流水式搭地鐵

平時都會行落港鐵站，買下嘢食，買下日用品，咁即係以後唔使去啦，咁即係應該佢沿線站內啲鋪頭可以執笠

唔係有一條條例係

不得帶危險物品及武器等進入車站範圍
不如直接個條例做野咪得？
洗咩要申請禁制令？

咁我係行人穿過地鐵站過對面唔得？

好多人交收囉好冇on99
入嚟影證件相 atm拎錢 7仔買枝水 又唔得？

幾時輪到港鐵話事

咩叫非搭客不得停留，個個有張8達通都可以係搭客架啦

其實係咪講緊警察

諗起 彈出彈入

狗鐵整葵芳毒氣室又得，放差佬入嚟太古大屠殺又得，放黑社會入嚟元朗打大肚婆打老人家又得，但從不悔改！咁即係助紂為虐啫！一間咁狼心狗肺嘅公司，係時候全香港市民去教訓下佢！咁多年來賺香港錢，成Q日加價，服務又差，而家仲勾結雙黑，殘害市民，係時候教訓佢！ ！

即刻趕走曬啲賓妹同廢老啦

地鐵站入面d鋪頭執得啦，港鐵賺最多就係係地產租金個度
洗唔洗針對咁撚明顯呀狗鐵

禁制令一出，
阿嬸個D已過犯晒法，可以拉得

排到出狗屋

幾個藍衫入去都唔知有無命出番黎
夠膽咪幾隊防暴入去 順便塞埋鐵 不合作運動

金鐘站準備日日放工食tg同鋼珠彈

MTR Shop返工係咪第一批收皮？

mtr d 店舖死得

華生

紅磡站搞成點呀

準備安檢入閘

係咪唔落得MTR stop買野？

鋪路搞入閘前安檢

黨鐵 黨一句即刻做野

你唔支持政府的話，思想都係攻擊性

電筒丶雷射筆

女人唔入得
胸器

咁要係公司訓啦 都唔知幾點要起身番工

消息
1935 #荃灣線 #荃灣 行緊入 #葵興
1935 #港島線 #上環 超告急
1935 #觀塘線 #黃大仙 #唔夠人
1935 #港島線 #堅尼地城 吾夠人
1935 #荃灣線 #旺角 往油麻地要補窿
1936 #觀塘線 #牛頭角 夠人
1936 #荃灣線 #太子 有人
1936 #觀塘線 #觀塘 完成
1936 #港島線 #太古 爆人- 兩邊都已經過左原本交接點
1936 #觀塘線 #九龍塘 完成，爆向太子
1936 #觀塘線 #九龍灣 未爆
1937 #荃灣線 #葵芳－#荔景 connected
1938 #港島線 #中環 遮打connected 爆人
1938 #港島線 #西營盤 好多狗

好想睇港鐵搞x光安檢
班打工仔日日屌佢老母都似

而家帶枝筆都可以話係武器嫁啦哂撚氣

警犬佩槍點計 係咪可以捉住佢

去站內啲商店買野食都唔得

搬曬去出入口

得，佢有權鎖妳ja ma

哂氣啦D人係哂入面你係咪入黎清場呀
玩死鬥?

我建議港鐵出boarding pass

你整到咁有人死左既話真係咩都出哂黎架啦
基本常識都無

落雨都唔可以帶遮搭狗鐵了

係唔係上水啲水貨客都唔可以逗留先，嗱唔好雙重標準啊

係唔係上水啲水貨客都唔可以逗留先，唔好雙重標準啊

平時d阿婆阿伯 日鳩日係西鐵站涼冷氣
以後都唔準入

係就好阿

有張車飛咪係搭客 佢都on撚9

2015年7月，女被告吳麗英被控以胸擊警罪成，審判結果在國際各大報章上報，成為笑柄。7月30日，裁判官陳碧橋，判吳入獄3個月15天，網絡頓時群情洶湧。[4]藝人葉蘊儀即日發起一個名為「一人一相#反對女性胸部被視為攻擊性武器」的行動，抗議以法理之名胡亂定義女性身體，獲得眾多藝人響應，成為焦點

女人點放低胸器呀屌你老母

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

【頭盔護陰到貨】防具特價區求意見

推

警察有齊攻擊性武器 同 非乘客 2點喎

即係唔想路人去買狗鐵入面鋪頭D野

屌你快撚d宵禁啦不如

咁狗更加唔入得啦

點交收？

誰買票誰傻

入閘囉 怕你了

你老味警槍警棍唔撚係攻擊性呀

禁制令：不得犯法

係唔係禁撚埋啲狗先

站內設施遭到催淚彈破壞唔見你講

有市民幫手清潔又唔見你港鐵提吓

咁我想落地鐵站撳錢係咪都唔得

拒都係睇死香港人一定要搭地鐵，無咗地鐵唔得！

留返同個官講

等人呀屌你

警察係咪都唔入得

變左大陸地鐵站咁款每個人入閘之前要過安檢

狗鐵自發不合作運動

理得佢咩，啲白衫未照樣有棍入，唔撚帶野防身點得

要搭地鐵好難？

點解呢個禁制令 睇落咁ON 9

係就快撚啲戒嚴啦搞咁多屎忽野

即係黑警唔入得？

遲早香港會好似大陸地鐵咁 入閘前安檢

入左閘咪係lor

金鐘個個都有枝筆係身都傷到人
係咪唔洗搭

平時可以帶武器

出出入入 彈出彈入就唔算逗留

每個站都安檢啦不如

我想去借廁所

【 824 機 場 】和 你 suck 行 動 攻 略

去第二個站啦
夠膽咪封晒成條線

港鐵真係豬到仆街

所有男人都唔搭得地鐵

雷明燈

屌，我有飛或八達通，算唔算乖搭

咁地鐵啲鋪唔比人行呀？

即係黑狗唔入得喎

除左警黑邊有人有武器

咁八達通算唔算車票啊

屌你老母 地鐵依兩個月黎 你賺撚晒啦
仲講d咁既野幫政府

申你老母

叫班狗掉哂d狗棍同豆鎗先啦

班撚樣係咪想搞到遲D去車站搭車入閘果下要搜身先呀
姐係做埋警犬果份啦
其實佢根本係借呢個藉口黎搜你身同袋,少少野就可以拉9你

買張單證飛等朋友得啦掛？

超過20分鐘係同站出返會扣你10蚊

呢鋪頭多得佢唔少

買張飛就可以慢慢玩了

香港人比d骨氣，搵日集體罷搭港鐵啦

等埋fd覺搭都唔得

即係唔比人入到地鐵就得

水客例外

咁黑警咪唔入得？定係選擇性執法？

然後全香港都申請禁制令
商場呀屋苑呀乜乜77

姐係狗唔入得？

妹下妹下磨袋入閘法？

全民單車日

唔入去點買飛?

全港都禁制令 再一次令大家既底線降低囉
已經無感覺 多謝助攻

我褲檔有支申縮棍
可以屌死女

大提琴

慢慢係閘口搵八逹通

全港禁制令係咪即係戒嚴？

油尖旺d站都個個星期好撚多人啦

又唔比人停留等人？

我又唔信你會捉

中國人有特權 唔計

劉天成我屌晒你全家
沙中線我都未同你計
香港建築業比你班撚樣搞衰晒

買野都唔俾？

Btw好多站兩邊閘口connect 成個區
Ok 〇有排玩了

每個站要加幾多保安
係咪要搬哂啲入閘機去出入口

排隊㩒錢唔得丫？

OL 唔使剪指甲，支那喼唔使入，入站只買野同增值唔入得
你執撚到法至奇

戒嚴有時間限制 禁制令就全天候 你自己諗啦

袋張唔常用ge八達通咪得
唔好益佢

屌你老母啦狗鐵
對水貨客又唔出呢招
食撚屎啦狗鐵
你一定係消算對象之一

等人都唔得

無操作性。白癡聲明

油麻地,旺角要交收點算

不如地下全黃格，唔俾停
笨柒

嚇鳩你，一切不變

預演塞爆機場

屯門大隊行到警署外

屌你真係好撚狗 催淚彈單野又唔撚理 依家又將個波推番比我地 叫你狗鐵真係無錯

男人有J
女人有胸
都係攻擊性武器

國泰機場都係啦

白痴都暈
一直都唔俾帶武器
一直都話唔俾人逗留做商業交收架啦
有撚用咩
唔通地鐵以後唔俾等人等車
一見有乘客唔入閘或者入閘之後唔即刻上車
就搵職員攞棍驅趕乘客咩
雖然知道做嚟都係應付支共
但過唔過到骨呀？

如果我買左飛，警察要拉我，佢點
入黎？

磨完用返車飛入好啦，八仔好危險